人用kkbox我用kkbox，用到成隻狗咁#[sosad]#b

比錢買kkbox為咩，為左唔洗左搵右搵，返工放工隨時聽咩歌都得減下壓，同條女share左Kkbox之後.....

錢我比真係唔緊要，慘在佢聽緊歌個時我就無得聽，我聽緊歌比佢cut歌就理所當然，睇住自己個playlist整整齊齊，多左好多唔L聽嘅歌真係覺得好un眼，真係有諗過嬲嬲地cut9個kkbox佢，但又費事比佢串9你小家幾十蚊都同佢計，可能你會話你自己開多個ac比佢用未得囉，其實唔係唔得，係條氣唔撚順呀媽，人用kkbox我用kkbox ，用到成隻狗咁。

其實我都係上黎申下，無咩事我出番去用youtube聽歌啦

你自願做狗呻乜鳩

巴打，俾人搶session 果個情況無得救

但sync playlist 果度
你set 你自己部電話唔sync 就解決到所有問題

利申： 同你一樣，i know that feel bros

你自願做狗有乜好呻

我都係咁
不過cut 我歌既係我老母

Apple Music Family Plan.

我down哂想聽嘅 再用離線mode